問記你老母個記者入一入黎

有冇人知係邊間!!!
記者好波!!!

有冇人知係邊間?

不過問得好都係唔會答

又篤灰？

真心想讚
咁都叫篤CLS

好似係香港電台

佢喺現場應該有自我介紹來自邊間媒體，咁都叫篤灰呀

大家唔好成日懷疑同船好無

可能係被記你老母既本人來

監警會接受記者提問】現場直播